pokemon lets go 進化

有無巴打幫個靚手開幾隻圖鑑

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

每個週末都可以出嚟搵我

想問下巴打仲有玩嗎?
想連機進耿鬼、富迪

聽日嚟黃大仙搵我